郵務員waiting list 求有offer區

唉....

六月收到信入左waiting list....到而家都仲係冇消息
日日係到吊命咁等, 真係好辛苦

有冇巴絲都係咁, 入左waiting 但已經有offer

利申:waiting list 頭50名內...

Waiting list 收到offer
應該差唔多架喇

你個陣有冇check 到排第幾？

我相信實有嘅
係可能等多一頭半個月啫
加油

我都希望係呀
但個個星期係到等
心攰

香討個邊話排到17

刷個存在感......

又一個月

仲味有信

最迎消息, 派到2x 下個月19號report duty...

好慢...

有冇人都收到信

十月八號出信
今日都冇
又唔中

自己回自己, 刷個存在感